[牙joe請進]我幫你諗到條絕世好橋將高登apps起死回生

將高登官方apps改為LIHKG third party

樓主個名

諗起atv信高登仔重播我和疆屍

如果我係連仔, 我會俾錯API key玩鳩方丈, 我知方丈鍾意玩呢啲㗎